日媒：至少44名日研究人員參與「千人計劃」 東京擬效美國推監管措施

日本傳媒揭露，當地至少44名研究人員參與中國「千人計劃」，他們獲得本國大量研究經費，又到中國，包括與軍方有關的大學任教，獲取高額經費。日本政府擬於今年仿效美國推出一系列監管措施，包括要求日本研究人員，公開接受海外資金和招募的情況。有日本學者批評參加「千人計劃」的學者「重利益輕價值」，如果日本不加堵截，不但危及本國安全，甚至為國際民主聯盟留下漏洞。（吳亦桐 / 程文 報道）

⋯⋯其中4名日本研究人員任教「國防7校」中的北京科技大學，該大學也被稱為「武器科學最高研究機構」之一。這些研究人員在「機器人研究中心」研究，以及教授人工智能（AI）、機械人工程和可用於機械人製造的神經科學等。該中心在官網上標明一直研究彈道導彈制導，以及軍民兩用機械人等⋯⋯

係日本個D 所謂支那「留學生」

張張相都係舉雙手投降咁.....會型d？

日本韓國都支那代好嚴重

瞓撚醒嗱

日本手足係咪可以送佢返黎

條柒頭係俾人用槍指撚住定點？
未見過咁嘅姿勢影相

話是話 64 G7開會傾點對付中國,日本係強烈反對孤立中國仲話自己係亞洲代表最有資格決定
APEC成立果陣日本第一個叫其他亞洲國家小心同台灣來往,優先同中國建交